[指鹿為馬] D牙+玫瑰馬呢個組合真係好能尾機...

兩個加埋吊打全港9成9女仔

屈到

金毛牙馬係幾屈..

馬馬咁肉唔啦 係呢張影得比較正式

Deer(我條女)同Rose馬真係好能正...

牙馬遮住半邊面成日牙矮咁

猁狗死返波台啦

咪針==

ok啦

bomba既yuetlam.l吊打啦..

乜水...

咁都唔識 香港第一仙wo..==

我女友D牙吊打啦..

重g味

D牙好靚

真的